[推上熱門] 我地要學識從失敗中企返起身

***重Post係政事台***

2019.08.16 (五)
由6.9到今日，我地嘅士氣同支持度無可否認會差左同失去左小量中年和理非支持，加上今日喺街上見人道歉，希望大家可以聽我講幾句。

「你可以哭泣，但不要洩氣」(蔡英文，2012)

建議：
1. 不要圍爐，要做高質人
以前我哋會笑啲藍絲冇腦，咩都唔FC好易俾人呃。經過8.13有好多中間派和理非同淺黃都會覺得民意有逆轉，而唔會再出聲住。我地要接受事實同改善，而唔係極端化，唔好令自己變成藍絲一樣咁低質。連登係一個好好嘅平台但同時我地都要去第二啲平台(甚至藍絲Page)睇下其他人諗咩。(-->知己知彼加強文宣，暫緩不合作運動以減少我地俾位人入嘅機會，增加民意基礎，並非割席分化)

2. 爭取更多中間和理非支持
我相信大家身邊有好多啱啱覺醒嘅親戚，佢地初次接觸政治好易轉軚。經過8.13之後佢地都唔敢再講佢地支持學生，我地唔可以失去左依班人，如果唔係就等於引火自焚。以今日嘅局面，我諗8.18遊行有50萬人我都偷笑。大家係咪想見到咁肉酸嘅局面？所以我地一定一定唔可以冇左佢地嘅支持！

3.搞清楚所有概念
如果大家有讀過中學通識，搞唔清搞唔明重要概念就玩完啦。今場運動都係一樣，我認為「不分化不割席」唔係解咩都唔出聲，如果你係和理非，你可以同勇武不割席，大家有種暗中關係(你懂的)，但唔係唔聽對方俾你嘅意見，好似有人認為勇武應該暫時退場係分化割席，但係你理性d諗下，除左勇武派自己人，社會大眾嘅接受程度係點樣？你睇到依度可能覺得我係「鬼」，但我始終覺得一場運動係長時間捉對家錯處，而唔係自己不斷俾位人入。暫緩不合作運動同勇武暫時退場唔係代表我地嘅方向同行動錯，唔係永遠唔會再做，而係對家今日已經拆穿左我地嘅玩法，不斷用我地嘅行動去打擊我地嘅支持度同民意基礎(包括外國遊客)。請大家諗清楚！

我只係一個廢青，不喜勿插，支持理討論！

「你可以哭泣，但不要洩氣。你可以悲傷，但是不要放棄，因為明天起來，我們要像過去四年一樣的勇敢，心裏充滿着希望。因為，我們必須勇敢地扛起這個國家的責任，我們必須樂觀地，繼續為台灣這塊土地打拼。」
「有一天，我們會再回來，我們不會放棄。」
---2012年蔡英文敗選後發言---

同意！
各有各做時，發現問題，唔需要指責，只需要去改善。

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

今日同公司比較大年紀既同事傾過 點解最近會考慮少啲出黎遊行 其中一個考慮因素係太危險
事實上 一個屋企有老有幼既人面對 警察無理既暴力 真係會退卻 無疑警犬既阻嚇普通市民出黎係好成功
若果 818人數係未如理想 我希望各位手足都唔好洩氣

8.18 迫爆維園

8.18